要買部打機ok嘅手機硬件規格應該要點？

要打到機

HTC U11 o唔ok?

iphone XS max

笑左 手機game都講規格

笑左 手機game都玩

A12
Period

Razed 電莖手肌

iOS 嘅話at least A9以上
Android 就起碼835或同級

睇玩咩GAME
大作既話S835 / K970以上

手機game都有大作

最近既應該係 我叫MT4(姐係魔獸世界 )

張D錢投資係PC, PS4到更好

手機game
建議你玩PC好過
唔好嘥錢落所謂嘅電莖手機

一定係3A大作